Este documento Readme.txt debe ser remplazado con un diagrama de nombre Readme.pdf con lo siguiente:

Portada
Introducción
10 mapas conceptuales por cada fuente sugerida (total 10).
Concluciones
Biblografía